世界盃全場球迷唱國歌，你睇香港人似咩...

唉，唔想再講

俄佬都唱？

今年有得唱中國國歌？

都要睇下值唔值得既
我都想愛國，可惜生錯地方